
                      El Nota,la alfombra y tomatelo..................

Desde que la vi hace algunos meses,no paro de darme cabezazos contra las paredes,lamentandome por haber esperado todos estos años en ver esta maravilla del septimo arte.Desde ya se encuentra en mi top 10 particular.Una pelicula muy muy especial con un humor poco comprensible para algunos y excepcional para la mayoria.Escenas y dialogos hilarantes,humor negro en su maxima expresion y personajes que hacen que este film sea una obra maestra.Solo me queda decir,que quien no la haya visto,tiene que verla porque si no siempre le faltara algo en su vida cinefila.

Lo mejor:
Todo,pero en especial la galeria de personajes que el director creo.

Lo peor:
Que dices??????????????????es una obra maestra total y absoluta.

Frases favoritas:
Hay que ver la pelicula.
        
            